勇者鬥惡龍系列連ios都有，正呀喂

邊集必買？

邊集好玩
淨係玩過V

IV

III V VIII

XI

我自己鐘意VII

個時搵石板 有d 小故事幾好

7太長...